依加係要入 不是走

人越多越安全

冇旅客冇籌碼

而家諗住封T1放蛋, 點多人會安全呀!?

如果放工時間未散 相信好多人會放工加入

求下你地咪再帶風向 留低我地

會唔會有幾十萬人地方放呀
退一萬步講 真係放 機場放彈幾撚大獲知唔知

自推

機場有鬼幾十萬人既位比你企.
有幾撚大鑊? 地鐵都放得, 清晒旅客唔放幾時放?

痴撚左線呀叫人送頭？你自己係邊

目標已經達到
走唔代表我地驚咗班黑警
班黑警有機會捉哂機場入面每一個既手足
我地要齊上齊落
一個都不能再犧牲

走啲唔走啲先危險 不如入來坐爆佢 和理非都打？

地鐵點同機場
旅遊警示先啦
然後唔洗同國際交代咩

冇晒旅客交條毛咩。